这类书本质上是非常个人化的，充满了日常人们认为足以与世界分享的食谱。 烹饪别人的“家庭秘方”|艾米·麦卡锡| 2020年9月11日|食客 
 由于目前超过10%的劳动力处于失业状态，许多普通美国人根本没有钱在当地企业消费。 我们如何拯救小型企业，使其免于冠状病毒导致的灭绝 
 科技行业必须开发其他会影响日常消费者的5G应用。 为什么冠状病毒大流行使5G比以往任何时候都更重要 
 沃伦说，托儿服务对我们的经济和日常生活至关重要，就像我们开车行驶的道路或连接我们工作、娱乐和彼此的互联网一样——换句话说，托儿服务是一项不可或缺的基础设施投资。 千禧一代和z一代需要更好的托儿服务。 拜登或特朗普能做到吗? 2020年8月29日财富 
 虽然只有一小部分美国人拥有股票，但标准普尔500指数并不是他们日常生活的推动力，而最富有的美国人拥有该市场的大部分份额。 特朗普多年来一直在兜售股票市场。 在共和党全国委员会，他就是…没有。 2020年8月28日|Vox 
 这意味着每天选择为竞选捐款的美国人越来越少。 马克·麦金农| 2015年1月5日|每日野兽 
 卡莱尔写道，空军希望在正常的日常操作中，每个无人机轨道的乘员比例为10:1。 独家报道:美国空军称美国无人机舰队处于“崩溃点”，戴夫·马强达尔2015年1月5日 
 “我每天送孩子上学，经过那辆警车，”他说。 对警察杀手和警察的愤怒 Nestel | 2014年12月21日|每日野兽 
 女人每天在眼睛内侧画眼线的想法是疯狂的。 尼克·克罗尔的滑稽阴影|Abby Haglage | 2014年12月15日|DAILY BEAST 
 在几内亚，15-24岁的人口中只有42%能够在日常生活中读写“简短的声明”。 广播大战教育埃博拉儿童|Abby Haglage | 2014年12月11日|DAILY BEAST 
 因为最初人们吸鼻烟，并不是把它当作一种日常奢侈品，而是当作一种药物。 烟草; 它的历史、品种、文化、生产和商业。 r·比林斯。 
 在日常事务中，支票是这样开出和收到的，实际上，它只是以支票的支付为条件的支付。 普特南为外行人写的简易法律书|阿尔伯特·西德尼·博尔斯 
 在他的日常生活中，莫斯科仍然是必不可少的，对他来说并不是完全不愉快的。 的生活, 彼得·伊里奇·柴可夫斯基的信|莫德斯特·柴可夫斯基 
 他对日常生活的写生具有浓厚的人情味和当时独特的写实手法。 神圣的遗产:弗吉尼亚的生活|多萝西M.汤培 
 文学揭示了人们的日常经历以及他们的梦想和愿望。 神圣的遗产:弗吉尼亚的生活|多萝西M.汤培